香港01記者辭職，轉為幫「黃圈媒體」寫文

香港01記者鄭嘉如決定辭職。
未來，佢將會定期為黃圈英文媒體Hong Kong Free Press HKFP寫文，但亦可以幫其他媒體寫調查報導文章。

棄暗投明

頂唔順支那01

正常人都頂唔順

即刻follow咗，喺Twitter活躍嘅本地記者真係唔多

唔知有冇記錯，當年01開台撬咗好多壹傳媒嘅人過去

有$$$
早年前，太公文匯都係出高價向壹傳媒搶記者

黃圏本身己經唔夠人，多一個人都係好事

請正名支那01

跟開佢 twitter
佢做 investigative reporting 好野所以被撬過去 0１

好彩而家終於棄暗投明

祝香港01盡快仆街

有幾高

唔清楚，只知係高到可吸引唔少人過檔既價錢

都可以話係賣港01

推好消息振士氣

仲可以點變，本身都紅到仆街
唔通之後日日出post都習大大直接變人民日報

好撚型

仲要係twitter記者 有心

咁都唔錯，完全露底
可以入美國制裁媒體list

之前有女仔唔記得被姦定非禮，佢話01編輯佢老闆同男同事講衰野

不知廉恥

而家佢終於頂唔順

一路走來
始終奶共

脫離共匪媒體，good for her

好多記者玩Twitter喎

露哂底就好。
美國有理由制裁

推good news

的確有唔少

假棄暗，真滲透？

所以支那01啲嘢係有少少精精分裂

遲啲應該越來越統一奶共

絕對係

push

識人毒果轉去太公定文匯, 因為有飯堂包食
香港人係冇咩骨氣

果條友正垃圾
但仲有好多香港人有骨氣

我冇問有咩食
但聽聞有幾多野揀
不過真係為包飯就走去寫埋D垃圾

XG01人工高出面一節，respect

新入職都有萬八，同行得萬二左右喳
你話呢

支那01根本完全複製蘋果咁濟

其實01編輯同記者差九皮眾所周知啦
上得前線嘅記者點會寫啲on9角度
咪又係編輯最後經手

有朋友做 俾啲藍朋友屌係曱甴

快啲走啦

支那01

支那01 係關鍵時候先做野

支那01一開始人工係比其他媒體高一大截

共匪媒體一定多$

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

支那01 不了

瀟灑

咁第一單新聞就講下支那01點攞料

識黃到金ge做緊支那01覺得冇乜野

而且紅底01高明個下係平時會扮黃
關鍵時侯先黎做野

唔似CCTVB 咁年頭奶到年尾

義憤填胸

中文媒體嘅記者相對少
英文媒體記者，本地定國際都好，多好多
(所以點解舊年開打英文戰線要動員上 twitter)

可應一直身在曹營心在漢

佢老細都係明報偵查報導過黎
所以 01 精神分裂得仲勁過明報

咪就係呢啲邊有得打飛機 根本兩邊都為咗唔同野走

支01陰濕在黃藍都有野岩睇

睇下係唔係做卧底

做得好，藍報唔應該支持

25-27分讀完個Journalism Course，搵少過譚仔呀姐

交字有假

平心而論
之前有睇開01講社會的專題算幾高質
去做殯儀 做吸糞
但記者高質 編採唔自主 都夠瀨野

佢係我跳舞老師個女原來前十年一直支持緊黃色經濟圈

所以大家要多啲支持記者
真係好慘

㩒錯不推

唔信

成個傳媒嘅人工根本唔合理 係長久以來呢20年嘅問題 不過有得共產黨喺度 咪借呢個原本嘅事實推波助瀾

傳媒已經係夕陽行業

Push

藍屍？